我唔得啦。。gaygay

我唔得啦。。

0or1

我唔得啦。。。黑黑

要射?

我唔得啦。。江江

我唔得啦。。基基

收皮